{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71069&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 이쁘다"
    },
    "text": "東豆川に位置するホテルきれいだという人気ホテルとして知られており、合計0種類の客室をご提供しております。 このホテルは広くて快適な空間に感覚的なインテリアでリラックスできるように最善を尽くしています。 駐車場は計30台あり、宿泊客は利用時間内に無料で駐車できます。 駐車後、退室時にフロントに車両番号を伝達する必要があります。 客室の内部施設は様々な便益施設が完備されています。 また、ホテルきれいだという建物内の駐車場を利用し、駐車料金は無料精算処理されます。 しかし、満車の場合は近くの公営駐車場を利用しなければなりません。 ホテルの近くには東豆川中央駅と知行駅があり、アクセスが便利です。 ホテルきれいだという4つのタイプの客室を提供しており、入室の際には身分証明書の確認が必要で、未成年者は制限を受けることがあります。 そしてペット同伴はできません。 また、パーティールームやバーベキュールームなど、お客様の様々なニーズに合わせて様々な施設を提供しています。 最後に、喫煙は屋上ルーフトップ空間でのみ可能で、客室内で喫煙するとスプリンクラーが作動して補償を要求することができます。 新型コロナウイルス感染症の予防のため、ワクチン接種人数の確認が必要で、客室内の無料Wi-Fiやスタイラー、電子レンジ、電気ケトル、ミネラルウォーター、洗面用具など、様々な便益施設を提供しています。 ホテルきれいだというお客様の快適な環境のため、全客室禁煙で運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルきれいだはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルきれいだは東豆川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだは何種類の客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルきれいだは0種類の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルきれいだの駐車場は利用できます。宿泊客は利用時間内に無料で駐車できますが、退室時に車両番号をフロントに伝達する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだの客室内施設には何が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルきれいだの客室内には様々な便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだの駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルきれいだの建物内の駐車場を利用する場合、駐車料金は無料となります。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルきれいだの近くには東豆川中央駅と知行駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルきれいだは4つのタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだでは身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、ホテルきれいだでは入室の際に身分証明書の確認が必要です。未成年者は制限がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだではペット同伴はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルきれいだではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルきれいだではパーティールームやバーベキュールームなど、様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだでは喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルきれいだでは屋上ルーフトップ空間でのみ喫煙が可能です。客室内で喫煙するとスプリンクラーが作動し、補償を要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだでは新型コロナウイルス感染症の予防対策はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルきれいだでは予防のためにワクチン接種人数の確認が必要です。また、客室内には無料Wi-Fiやスタイラー、電子レンジ、電気ケトル、ミネラルウォーター、洗面用具など、様々な便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルきれいだの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルきれいだの全客室は禁煙で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 622
    }
}